要設死線，咁死線應該係幾時呢？

如題，
大家都知道民陣只係關心選票唔理問題會否或有否解決。
大家都知道只要政府繼續拖下去只會重滔雨革覆轍，之前被捕的義士將面臨刑責。血只會白流
沒大台的我們能否以聯署方式收集得足夠民意要求政府在限期內撤回法例及釋放政治犯?
另外這幾天自發街站遍地開花，亦證明了其宣傳效果。
問題是死線應該設在什麼時候才合適?
我認為星期五或以前最好， 速戰速決
大家認為呢？